香港人醒未？仲信中共會比民主？一角兩計？

中共統治下係唔會比雙普選，香港人醒未，所以獨立先係唯一出路

Push?

97之後根本唔會有民主
呢樣野一早已知

我唔信o架
但咁又可以點?
對家有齊權力財力武力資源
足總球證旁都係佢o既人
蟻民除o左"心裡唔信"，仲可以做到乜?

示威果d點解唔轉個方式？